{"Id": 164, "Category_id": 3, "date_modified": "2024-01-23 10:31:08", "name": "Qui. 25 jan. 18h30 | Lan\u00e7amento na FAUP do Cat\u00e1logo da Exposi\u00e7\u00e3o 'Fernando T\u00e1vora. Pensamento Livre' | Alexandre Alves Costa, \u00c1lvaro Siza e Eduardo Souto de Moura", "subject": "Qui. 25 jan. 18h30 | Lan\u00e7amento na FAUP do Cat\u00e1logo da Exposi\u00e7\u00e3o 'Fernando T\u00e1vora. Pensamento Livre' | Alexandre Alves Costa, \u00c1lvaro Siza e Eduardo Souto de Moura"}