{"Id": 160, "Category_id": 3, "date_modified": "2024-01-22 14:44:17", "name": "Candidaturas at\u00e9 9 fev. | Forma\u00e7\u00e3o 'Mais do que Casas: Liberdade, Pluralidade, Prospetiva'", "subject": "Candidaturas at\u00e9 9 fev. | Forma\u00e7\u00e3o 'Mais do que Casas: Liberdade, Pluralidade, Prospetiva'"}