{"Id": 168, "Category_id": 3, "date_modified": "2024-02-21 12:04:53", "name": "Sex. 1 mar. 13h45 na FAUP | Inaugura\u00e7\u00e3o da Exposi\u00e7\u00e3o 'Projeto, Teoria e Cr\u00edtica em 20 Arquitetos Ib\u00e9ricos, 1950-1989'", "subject": "Sex. 1 mar. 13h45 na FAUP | Inaugura\u00e7\u00e3o da Exposi\u00e7\u00e3o 'Projeto, Teoria e Cr\u00edtica em 20 Arquitetos Ib\u00e9ricos, 1950-1989'"}