{"Id": 647, "Category_id": 12, "date_modified": "2023-08-29 17:08:04", "name": "16 Educa\u00e7\u00e3o e forma\u00e7\u00e3o profissional em ambientes abertos e a dist\u00e2ncia", "subject": "Curso | Educa\u00e7\u00e3o e forma\u00e7\u00e3o profissional em ambientes abertos e a dist\u00e2ncia | Programa Impulso Adultos PRR"}