{"Id": 645, "Category_id": 12, "date_modified": "2023-08-25 18:38:51", "name": "1 Gerir as emo\u00e7\u00f5es em contexto profissional", "subject": "Curso | Gerir as emo\u00e7\u00f5es em contexto profissional | Programa Impulso Adultos PRR"}