{"Id": 461, "Category_id": 12, "date_modified": "2023-03-24 18:44:43", "name": "1 Gerir as emo\u00e7\u00f5es em contexto profissional", "subject": "Curso | Gerir as emo\u00e7\u00f5es em contexto profissional"}