{"Id": 549, "Category_id": 12, "date_modified": "2023-05-26 18:19:08", "name": "8 Educa\u00e7\u00e3o e forma\u00e7\u00e3o profissional em ambientes abertos e a dist\u00e2ncia", "subject": "Curso | Educa\u00e7\u00e3o e forma\u00e7\u00e3o profissional em ambientes abertos e a dist\u00e2ncia"}