{"Id": 649, "Category_id": 12, "date_modified": "2023-08-30 15:30:59", "name": "8 Gest\u00e3o da diversidade et\u00e1ria nos contextos de trabalho", "subject": "\u00daltimas candidaturas| Curso Gest\u00e3o da diversidade et\u00e1ria nos contextos de trabalho | Programa Impulso Adultos PRR"}