{"Id": 365, "Category_id": 12, "date_modified": "2023-01-12 18:28:41", "name": "5 Inclus\u00e3o digital de pessoas e grupos em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade: compet\u00eancias, perfis de forma\u00e7\u00e3o e desenho de projetos", "subject": "Inclus\u00e3o digital de pessoas e grupos em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade: compet\u00eancias, perfis de forma\u00e7\u00e3o e desenho de projetos"}