{"Id": 803, "Category_id": 12, "date_modified": "2024-01-16 18:38:25", "name": "6 Gerir emo\u00e7\u00f5es em contexto profissional", "subject": "Forma\u00e7\u00e3o| Gerir as emo\u00e7\u00f5es em contexto profissional | Programa Impulso Adultos PRR"}