{"Id": 814, "Category_id": 12, "date_modified": "2024-01-25 18:25:32", "name": "7 Gerir emo\u00e7\u00f5es em contexto profissional", "subject": "\u00daltimas candidaturas| Gerir as emo\u00e7\u00f5es em contexto profissional | Programa Impulso Adultos PRR"}