{"Id": 463, "Category_id": 12, "date_modified": "2023-03-28 18:42:12", "name": "2 Gerir as emo\u00e7\u00f5es em contexto profissional", "subject": "Curso | Gerir as emo\u00e7\u00f5es em contexto profissional"}