{"Id": 71, "Category_id": 3, "date_modified": "2022-03-25 14:21:48", "name": "NEWSLETTER PT -25-03-2022", "subject": "Estudo mostra a rela\u00e7\u00e3o entre a inseguran\u00e7a alimentar e a sa\u00fade mental durante a pandemia de COVID-19"}