{"Id": 101, "Category_id": 4, "date_modified": "2022-09-23 12:27:25", "name": "FAUP Convite | Sess\u00e3o oficial de Abertura do Ano Letivo 2022.2023 | Confer\u00eancia 'Nada ser\u00e1 como dantes e depois' por Jo\u00e3o Reis", "subject": "FAUP Convite | Sess\u00e3o oficial de Abertura do Ano Letivo 2022.2023 | Confer\u00eancia 'Nada ser\u00e1 como dantes e depois' por Jo\u00e3o Reis"}