{"Id": 18, "Category_id": 4, "date_modified": "2021-10-05 13:15:28", "name": "FAUP Convite | Sess\u00e3o oficial de Abertura do Ano Letivo 2021.2022 | Confer\u00eancia 'Cidade c\u00e9lere' por Duarte Belo", "subject": "Convite | Sess\u00e3o oficial de Abertura do Ano Letivo 2021.2022 | Confer\u00eancia 'Cidade c\u00e9lere' por Duarte Belo"}