{"Id": 87, "Category_id": 3, "date_modified": "2022-06-07 09:01:53", "name": "Hoje, 7 jun. 15h00 | Confer\u00eancia por \u00c1lvaro Domingues | Inaugura\u00e7\u00e3o da exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica e sonora 'H\u00e1 colapsos que n\u00e3o fazem ru\u00eddo', de Valentina Lara", "subject": "Hoje, 7 jun. 15h00 | Confer\u00eancia por \u00c1lvaro Domingues | Inaugura\u00e7\u00e3o da exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica e sonora 'H\u00e1 colapsos que n\u00e3o fazem ru\u00eddo', de Valentina Lara"}