{"Id": 88, "Category_id": 3, "date_modified": null, "name": "Hoje, 7 jun. 18h00, OASRN | Inaugura\u00e7\u00e3o da exposi\u00e7\u00e3o 'A Liubliana de Plecnik'", "subject": "Hoje, 7 jun. 18h00, OASRN | Inaugura\u00e7\u00e3o da exposi\u00e7\u00e3o 'A Liubliana de Plecnik'"}