{"Id": 106, "Category_id": 3, "date_modified": "2022-10-19 13:54:18", "name": "Qui. 20 out. 18h30 | Inaugura\u00e7\u00e3o de Exposi\u00e7\u00e3o | 'Desenho de Cena' de Marta Silva | Projecto Riscotudo", "subject": "Qui. 20 out. 18h30 | Inaugura\u00e7\u00e3o de Exposi\u00e7\u00e3o | 'Desenho de Cena' de Marta Silva | Projecto Riscotudo"}