{"Id": 56, "Category_id": null, "date_modified": "2022-09-09 16:08:35", "name": "Convite Aur\u00e9lia de Souza", "subject": "[CONVITE] Aur\u00e9lia de Souza In\u00e9dita, a Preto e Branco| Exposi\u00e7\u00e3o"}